覺唔覺依家班10後好唔掂？

唔好話64，連雨傘運動都講唔到詳情

駁吾刀XD

岩岩訪問左幾個10後，唔知佢地答乜

90後最後清泉

00後已經開始想拎10後刷分, 明明自己都係垃圾

覺唔覺依家班20後好唔掂?

10後變晒人端